3點開始行街喇手足！

而家朗屏同元朗人數都平均
3點大家 一齊向另一邊西鐵行
即係元朗行去朗屏
朗屏行去元朗
途中大家可以盡量拎標語既牌

條街夠多人之後 大家自行再發起活動

推

光復香港
時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

現場巴打建議向水邊圍行 大家自行決定

Pish

光復香港 時代革命！

968 full車過海去元朗

Yoho天橋好多狗搜袋查身份證

大家有遮既開遮行

【14:35】警方包圍本刊記者 「你地成日要人掛張證出嚟㗎嘛？」

超過10名便衣及軍裝警員包圍本刊記者及攝影師，檢查記者背包，要求記者掛住記者證，更稱「你地成日要人掛張證出嚟㗎嘛？」，當記者要求警方展示委任證時，警方竟辯稱「掛咗啊！甩咗粒鈕添！」

push

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷[/quote]記者開遮8

唔好拎牌呀痴線，行就得

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷[/quote]記者開遮

好

Push

好多人都未到喎

佢地張證係用黎投訴司長用架

普通平民點有機會睇到呀

現場多人到塞晒 一定要開始行疏導

塞電梯都有掛塞